［新手一問］ Fujifilm x-t20 播相制有奇怪彈弓聲

前幾日買左部fujifilm xt20 用左幾日都好地地，但係今日發現㩒playback制睇相嗰陣有啲奇怪嘅彈弓聲，唔知係之前冇為意定點。用緊fujifilm X-T20嘅各位巴絲，請問嗰個情況係咪正常？

何謂奇怪既彈弓聲
用到有反應咪得囉

我都有 但用到就無理

其實係咪正常, 部部機都係咁?

係啊